Cinq enfants pensent chacun à un nombre qui peut être 1 ou 2 ou 4. On calcule le produit de ces cinq nombres. Quel peut être le résultat obtenu ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 100
  \item 120
  \item 256
  \item 768
  \item 2\,048
  \end{enumerate}
\end{multicols}